係香港呢個低質社會，仲有冇人可以做到呢一樣簡單但為人着想嘅事

食完嘢將啲骨,紙巾，放入個碗到放便人地幫你收拾

放屁唔會放出聲